【澳網】大坂直美輕取芭迪 二度封后四奪大滿貫

【體路專訊】現年 23 歲的日本名將大坂直美，今日（20 日）在墨爾本舉行的澳洲網球公開賽女單決賽，僅花 1 小時 17 分鐘便以直落兩盤 6:4、6:3 輕取美國球手芭迪（Jennifer Brady），三年內第二度封后，捧走生涯第四項大滿貫獎盃。

恭喜哂

佢真係好撚勁 鬼婆黑猩猩全部都打得贏
仲要得23歲
仲有排佢玩

會唔會練咗童子功
Keep住個處所以咁好力？

佢自己都係黑鬼

對面嗰個波都未識開

下一個細威

現役唔計Big3, 大細威同Kim clijster, 仲有邊個有4個大滿貫或以上?

你唔好講到佢係純種白人咁啦

個兩隻猩猩其實已經無之前咁勁

係咪日本同黑鬼混血？

無
之前就henin(7), sharapova(5)
軒寧其實好癲 成世打得35次gs 攞7次 加5亞

係